鍾翰林：獲保釋前被警檢唾液樣本獲取DNA

又話喺網上出 po 被捕
有冇人解釋吓關 DNA 咩事？

驗肺炎